卡樂b，紫菜你地縱食緊？

四洲集團藍到黑，個老細係全國政協，同美心一樣。但係點解無迴響，戴生縱話淋病係香港榮光喔。唔同美心唔食可以，薯片零食走唔到？！點解無人推一推噶，身邊無幾個知咯。有無文宣大佬煲一煲佢，我真係推唔掂。
藍店尤其係藍到紅果d，重點啊！！

自推

1

推

2

3

4

連燈仔春袋 : apple

係時候減肥啦各位

我以為卡路b係日本野

去759買日版

四洲旗下都罷食啦
咩金妹牌火腿都唔買

冇食好耐
Btw 噶你老母

diu, 唔講真係唔知

不過以前唔見到報導話， 特登調配香港人嘅口味，熱浪仲衝出國際

唔係呀，用我條命擔保

食緊什菜薯條啊屌

唔知四洲咩事嘅人大有人在，實在推唔到

戒左，仲有心情食零食咩。。

下次食美國歐洲野，又平又大份